香港仲有得救 香港仲有最後嘅防線

我哋仲有一個獨立嘅金融系統
你同我都會相信嘅
而呢一樣嘢，獨立嘅金融系統
如果有任何人想搞佢嘅話
OVER MY DEAD BODY
(好!) (掌聲)

屌 有聲